整左個pepper lunch

今次同大家分享個pepper lunch，雖然我就煮開中菜，但以前成日食pepper lunch，所以就試下煮。味道同出面9成似，我就覺得差唔多，不過每個人既口味唔同 畢竟我煮開中菜，所以有咩意見即管講黎聽下。有興趣可以睇下條片，同埋訂閱我
同埋我屋企食就自己掉多兩舊番茄落去

另外因為我冇鐵板，而又唔想專登買一個，所以就用平底鑊，大部份既工序亦會係爐邊進行

製成品

醬汁我就用呢幾隻煮

雞就要事先炒熟

炒一炒D洋蔥再掉埋個醬汁落去煮熱去

1

好

想知樓主係咪喺出面做廚

我搶唔到你個第一

好撚正

以前係，依加冇做了

見你煮嘢好熟手

Me always your no.1 fans

搞到我好開心TIM

好油，好重味，不過係幾正

畢竟都煮左廿幾30年

but me can't be your no.1

paper lunch

支持樓主出片

得閒煮下就好，太密實肥

多謝支持有人睇好開心

原本整得幾靚, 最尾個下太多洋蒽, 太多蒽, 搞到唔太似

係重手左，所以張圖都執過下

果個係你定你老豆呀

醬汁有
味醂 醬油 韓國清酒? 同埋乜野?

燒汁同蜜糖，唔用蜜糖就用砂糖，不過咁岩屋企有就用埋去

原來條片有 當我無問過

有無試過鹽麴
我煮餸成日落

Pepper lunch好貴

覆左了

我上黎幾次你就肥幾圈

未聽過岩岩google完
好用?

味道獨特

師傅咁都識

你個名同你把聲好唔襯

支持

都係，4個人都成200幾蚊。仲要勁多人，當年多人到比人撞，搞到D熱水倒落手到

我有貓保護

搵日又研究下先

唔識嫁，慢慢試下咁之前食雞煲試完一次返屋企自己煮

俾啊媽睇吓先

學生哥食最平

我地鍾意貓嘛

多謝巴打

唔可以你食我啦，唔好食貓

多謝支持

有學生餐?太耐冇食都唔太記得

不過我落洋蔥個D重手左，煮個陣自己調節返

有啊 47蚊個牛肉飯跟杯野喝

巴打把聲有啲似星爺

對學生黎講都幾貴

個個都咁講可能以前睇得周星馳多...

正到，不過好撚多牛油

樓主有冇60

好味

快D試下整

好味既野永遠都係唔健康

冇囉

好正呀

其實pepper lunch 個精粹係舊牛油度

利申以前番過pt

Pish for push

講多D黎聽下想再整得好食D

舊牛油好似系公司自己配

師傅, 你嘅汁有生水就咁撈落去, 有啲恐怖

想問下pepper lunch個d醬點整
好似係BBQ汁同蜜糖汁

Fuck you its fucking raw

sorry 原來你有煮過

樓主啲片好睇

師傅對手同把聲真係唔夾

樓主隻手係咪燒傷過

啲蔥同蕃茄一秒鐘由pepper lunch變左茶餐廳西炒飯

咁係咪真係有麻醬?我之前出去食見佢會落D醬

驚左幾秒

倒上飯個D?我用左清酒、味醂、燒味、萬字醬油同蜜糖(砂糖)

點解?邊到出問題

我個間無麻醬窩
會唔會牛油，Pepper Lunch舊牛油同麻醬一樣顏色

鐵板師

以前淥親隻手

我鍾意食所以落 唔鍾意可以cut左去

咁可能係，不過咁樣食落都OK

貓巴

對手好老, 把聲好後生

廚師

我都整過呢個飯 好易整

不過我好懶
用現成牛角燒肉汁加大量黑椒碎
放曬罐頭粟米粒、 叮叮即食飯、肥牛落平底鑊

虎紋貓

加多隻蛋仲正
粟米用牛油炒一炒
不過已經夠heavy

其實我覺得呢個飯既主角 就係 牛油, 蒜, 黑椒 既味
當然牛肉實要有

可能入得多廚房，隻手成濕水

以前就係

最後個味如何?

最重要係塊板。而我冇

剩係賣相都夠殺食

.... 自己煮都要抄番人地d 私縮野

高質post LM

你個鑊

樓主左手都幾傷下

我覺得都唔差， 因為隻汁現成， 加埋黑椒都似似地

不過條片D洋蔥重手左

廢事差太遠比人話

唔掂?

樓主下次可以加埋芝士碎, 如果你鐘意食, 之前我都試過自己整, 買支燒肉汁, 油, 黑淑就搞掂

係，當年都做左個手術

生鐵 正

都唔錯既..

係喎，差D唔記得，個陣有加不過冇影入去因為屋企有人唔食芝士

呢個熟鐵，幾好用

整得幾靚

屋企冇平底鑊

巴打開餐廳記住喺連登出post
我地成班連登仔爭住幫襯

唔係絲打幫人開嘅咩

巴打係咪有返咁上下年資？

唔緊要，我都整左好多係用熟鐵鑊而又好食既野食

十幾年前開左間，之後股東不和執左

係呀，我幫屋企人後期加工。但我地全家都好愛貓

哇,好似

都做左20幾30年廚，切野出身

呢個表情我猜唔透

讚美嚟

我之前都整左 不過冇汁🤣🤣

好足料

影下隻貓

好正
就入秋可摸以教埋煲仔飯

推

正

食罐粟米
穀飼連登仔

最好係

你個鑊幾靚

熱左之後芝士拉絲好撚正

之前見有D pepper lunch 係美心旗下到賣，之後冇食過

正有此意隔離post話大快活送煲，好想買個返黎拍，雖然屋企都有個

加埋芝士粒就好正

牛油係溝咗蒜蓉，搞埋一齊，然後放一小舊入飯個凹位，用粟米蓋上
再加埋溝咗蒜蓉嘅日式豉油，林一圈係飯到
平時見到鐵板啲沙沙聲其實就係啲豉油
所以成個精華喺溝左咗蒜蓉牛油同豉油
不過溝幾多點樣溝咁應該係商業秘密

片都上多d鏡 唔少channel都搵隻貓出黎呃like

講野有d 油，好似飲醉左咁

應該片尾放貓

我好後生姐基本上都代佢發言，廢事混亂

屋企有人唔食所以片到冇加

原來係咁，下次試多次先

佢好唔合作，成日周圍跑...一係就訓教

如果係後期野都仲可以改，但廚師上左年紀好難改到把聲不過都提下佢

上次放左片頭

係前一part 比較油，後面認真個陣，正常返
但講緊煮野個方面，幾好加油

等我下次試下先

記得影黎睇下

好多洋蔥

見一次笑一次

喵喵醬都話重手左 煮個陣調節返

呀叔你咪再扮喵喵醬係到講野

你有無比喵喵醬睇張圖

姐姐壞壞，欺負人

係喎，我掛住自己笑唔記得比佢睇

樓主你個隻味醂係味醂type/味醂風個d黎
下次你可以買寫住"本みりん"個d味道會正宗好多

李斯支持！

支持！出多啲片

多謝你

下次買完再整下先，真係冇留意呢d

竟然見到你

我會繼續，多謝你

本みりん無糖份, 同味醂風會有少少唔同

正可以自己整了

咁到時再煮就調節下d味呢隻係初期大爆發個個wfh搶野個陣買

呃到下人

係呀，好簡單

好鐘意煮野食

寫多啲一人晚餐

有冇咩提議下睇下我識唔識整。之前整左個粟米班塊飯好似冇咩人睇

好勁

呢個易整你都試下

把聲好親切

樓豬勁呀

點解片入邊隻手咁老
係你本人定你老竇嚟

已訂閱
新手學緊整嘢食
仲有冇多啲channel推介

留名

呢個好易整

我本人好後生啫，廚師就我屋企人黎我幫佢影野同後期加工個啲

Pepper lunch師

呢個唔太清楚，我好少睇煮野食channel睇下有冇其他巴打補充

有塊鐵板可以做鐵板師

張圖幾吸引，但最尾好多洋蔥

重手左可以隨個人喜好調節返

你要好正宗個啲定茶餐廳個啲？正宗個唔識，但你話茶餐廳個啲羅宋湯、香草白酒蝦、黑椒牛扒飯呢類就識

早排整左個茄汁雞扒飯幾好味，搵日拍先

樓主想問吓味醂仲可以煮啲乜，買咗成支今日試吓整，但唔知味琳仲可以有咩用途

之前用黎跟人煮吉野家牛肉飯同壽喜燒

樓主幾時出片教壽喜燒

我都係跟人煮咋 中菜反而拿手啲

都係鐘意用牛多d

蒜蓉係唔係生蒜定特別處理過？